都唔知你地驚乜

D公司3月尾公佈左業績肯定升到痴線，恒指唔創新高我切柒

好多人都係拎cash再炒咋 你估個個都好似大行交易員咁有幾千萬炒咩

美股呢排好多公司公布業績超好都帶唔起個市喎

宜家唔斬，到時邊有錢再搏

好消息出貨 完

點解仲有人以為啲股升跌係因為業績

唔係因為業績，係因為炒業績

On9
業績好就升 呢個世界無窮人啦

唔係好就升，係比預期好先升